[就是你了!!!] 90-00小圈子tg谷 差你一個!!!

Yooooooo 呢個係個90-00小圈子tg谷

快啲入黎大家一齊吹下水 得閒搞下唔同嘅聚都得架 eg飯聚、酒聚、行山聚...
手快有 手慢無 無論你係返緊full-time 定讀緊書都無仼歡迎
男女數量盡量平均
暫時盡量Keep住30個人內希望可以確保所有谷友可以有效咁參與所有對話

入谷前 大家可以先填左google form 留低d資料先 admin 會慢慢加人入去

推～～～～

btw 71想見到大家~~~~